32歲吳幸美 VS 45歲吳美珩

32歲吳幸美：正評
45歲吳美珩：負評

吳珩美

吳美幸

吳幸美個格真係好八婆feel
一開口實巴渣到仆街

一個8婆 一個女神
呃負皮

直線呃負皮

兩個都唔要，正評比隻狗

改個咁既名，唔恨美

唔恨美

你去做下言語治療好啲喎清 前鼻同後鼻韻母差好遠

由細到大都覺得兩個好似樣

隻狗仔好得意

名都似

差幾廿皮
負評不解釋
吳美人

吳美珩真係好靚 重點係好有氣質
唔似得而家班tvb姐仔咁 行出黎冇邊個係有氣質 一拍古裝就見到晒

咁唯有搵碌鳩塞住佢把口

你當朱千雪死架

虞姬

吳美珩紅緊果陣吳幸美都唔知係邊樹 根本未聽過吳幸美個名果陣

魚gay

吳美珩真係好靚。學校有個靚miss同佢好似樣又係氣質type但我諗極都諗唔到佢係邊個應該太耐無拍戲，直至妙3做返。

吳幸美都幾靚呀
佢煩膠得黎都幾搞笑

吳美珩真係好靚，又有氣質

你個名

梅妃娘娘

Ok仔

2000年前後 吳美珩 拍古裝真係tvb 第一

有冇吳美珩近照

兩個差咁遠 完全冇討論空間

虞gay

agger

吳美珩唔靚但真係好有貴氣
吳幸美好弱智

虞姬！！！！！！！！

吳幸美正宗老泥妹玩到變殘花敗柳咁款

吳美珩

如果可以幸美

佢地有冇關係？

後硬

有聲

虞姬贏幾條街

吾恨美

吳美人都唔識？佢拍古裝一流

又靚又優雅 闊太樣

係咪有講法證 我覺得個套最靚

吳美衍真係我女神

吳美衍身材正咁多

珩 自

做乜撚野，咁都有真心

泰妍

吳幸美
縮翻老母閪，唔該...

吳美珩唔算好靚但好有氣質

吳美

有人話唔識咩？

不祥人

虞姬!

吴美徉係咪做日劇乜七 惡魔老師

楚漢嬌雄

美人！！！

范亞父

YES.天海祐希
吳美珩拍妙手仁心個LOOK最靚

呃負評

搞個gag完全唔好笑柒咗就會人真心
無恥 = 無敵